懷疑民建聯支持度急升

民建聯 DAB 支持度急升。相信是對於近期事件中的立場，成功爭取廣大民眾支持。但可能因為支持者過多，懷疑造成網路堵塞。

滅咗黨？

帝吧出征 寸草不生

一齊報名去當兵

大多支持者bot